請教英國樓，歡迎有經驗嘅朋友

如果我想買UK二手樓作投資，budget 150萬磅左右啦...唔諗住London，主要想係Manchester/Liverpool，目標係租金5%回報(扣埋手續費)

1. 點樣可以搵到當地AA同埋叫佢幫我Manage埋？
2. 有冇邊間好介紹？
3. 按左香港果間full pay cash好，定係正正經經買UK間樓時做樓按？
4. 諗住買啲apartment for family的，會唔會好管理啲？

利申：隔山買牛我OK的 (反正你買股票前都唔會去睇廠)

怕唔怕脫歐影響

唔怕，因為我BC，買來係投資嘅同時，預埋俾下一代做後路的。

買幾多間？

呢個都係一個要諗嘅問題，拎15萬鎊CASH，唔按可以買一間full pay啦。但若果再分落去，可以買兩間做按嘅，不過同時間冇人租咪仆街？

定我full pay左一間再睇情況先買多間...

150萬磅 定 15萬磅先

前者倫敦

點解揀Manchester/Liverpool？

因為窮囉, 150萬磅我一定買倫敦啦...

原來我柒左

係15萬磅

特此更此

15.....

15萬磅買到？
有無咁平啊？

15萬磅乜野? coins? 咁都幾重下喎

尋日行london zone4-5 都講緊600k pounds 你可以計下條數

其實你download zoopla 有個reference 可以睇下15萬鎊可以買到D 咩

感謝，咁我唔諗London的。

我就係見Manchester果頭好多15萬鎊嘅，New Build嘅一房又有, 二手嘅又有(但仲大啲)，聽人講話買二手樓好過買一手，租值回報會好啲，所以先要問下。

你要西人定唐人agent 呀?

仲有買house 好過apartment

真？但House放租易嗎？

唐人定西人仆街啲？

利申：IELTS avg 8

有棟樓11個flat係Manchester
賣緊£360M

咁你識英文就緊係西人啦

我租D屋好易放

呵呵呵
15萬鎊 請問係香港買到咩？

有得揀 我都唔想留係香港蝸居

Manchester 用黎投資係唔錯
睇下mediacity Salford quays
不過自住就不了。。。
一到獌同鏝決戰嘅日子
一街都係 hooligans..
間間pub 都亂到仆街
仲未計有D 區治安好差
行過都俾人開槍射死

你唔買house嘅話係要交地租
同埋平均租金都係around千零鎊

你每月得9000幾10000零港紙
又要交雜費稅項
唔係London就咪撚玩啦

搵AA仲要俾人cap水
淨賺嘅已經唔多仲想玩freeride上黎做伸手黨

Ching, Birmingham 會唔會係少啲budget 嘅一個好選擇？我睇都仲有啲6-7萬鎊
定係個Budget要預多啲？我未開始了解mortgage, 冇能力一砲過...

London 以外係平係回報高，不過相對睇二手市場可能較窄，市好就話易賣，市差流動性會令到價mak得好闊你未必有位走。